有冇人女朋友鍾意搵其他人嚟激你？

明知你唔鍾意，但佢嬲嘅時候就鍾意利用其他人，特登令你唔開心令你呷醋，擺明用其他人嚟激你？

bitch

分手啦